［銀行jj］ fg做back office定middle office好？

各位巴絲, 兩個offer會點揀

一份大貓private bank做back office operation , 做fatca/crs果d

另一份揸打做middle office product team, 做結構性產品, 有時mkt搞活動要幫手跟, 覆下rm email, 咩都做下咁

邊份學到多d野, bo同mo既前景同出路又係點呢

梗係大貓fatca啦

巴打可唔可以講多d？

樓主gpa/bg係咪都唔差

外國u, gpa好尷尬, 唔過3但又當distinction
好驚睇完transcript當我詐騙

海歸係易入private bank

兩份都是長工？

兩份都contract
hsbc可能做完轉bank
揸打轉perm機會高d（好似）

人工幾多先？

大貓14k
揸打17k有bonus

Ops 嗰份完全唔關2個i事的話真係見識唔到PB 啲乜......唯一好處就係接觸到唔同戶口類型囉, individual, PIC, OC 乜戶口都有得玩... 但睇怕第時轉出去都係做返compliance operations多...

Product team 就大路啲囉... 由FO到mkt, Legal, Compliance, 甚至SFC 都可以係你嘅對口....

其實2份性質好唔同....真係睇你興趣...

唔該哂巴打詳盡意見